窮到仆街，4000蚊幾時派

食緊樹皮

等澳門拎多兩次一萬先

我相信我地死嗰日都未收到

利申:差唔多係最早交嗰批

飲品飲緊砂糖溝水

我都就黎買唔起蘋果綠😭

真係慘到豉油撈飯?

睇咁多次都覺得好正

食少啲飯啦

買棵菜分3日食啦
買排蛋都可以食成個月 巴打唔好餓死

樓主可以開返個ig account每日post你食乜

我會支持

問波波及777